究竟數學科閪d定中文科閪d?

數學要背好多公式同定理
但係中文要讀好多睇唔明既文言文

數學
中文
利申:老閪都揀數學

數啦 屌佢老母

英文

數學同中文都好籍簡單 英文先難
利申數學 5* M2 5 中文 5**
但英文得2

成班傻鳩 DSE數都計唔掂

數學出名少嘢背喎
任何一科要背嘅都比數學多

數學咁撚易都閪

背好多公式

少玲閪啲

麗英最閪

數學一定係最閪